啲女係咪真係咁恨拍拖啊。。

成日幫人問問問有冇男仔介紹
唔想介紹啲fd比你best friend識就要嬲我

其實你best friend冇拖拍關我咩事？

有冇男仔介紹？

介紹啲女畀我囉

介紹d女比我都得

我幫你頂咗佢

冇

Matt哥咪玩啦

我唔介意喎

你個名

有呀

仔都係

咁你有冇叫下啲朋友介紹比你

好尷尬 點解會問得出

你講緊我女朋友係咁問我
定我個標題

我我我

我以為啲女叫你介紹仔俾佢
睇錯咗sor

想做你朋友

哭𠹌咗

問吓姐 唔介紹咪算囉

帽事既！

問下冇問題啊，你試下隔幾日比女朋友係咁問有冇兄弟可以介紹比佢個best friend，話佐冇架啦，又要嬲我，女生嘅友誼睇唔透

係咪入錯po啊師兄

金鐘M 記招親囉

Gay

好提議

潛台詞：有無兵可以俾得收

恨拍拖都唔得

係恨拍拖，不過唔係恨同你拍

同問

利申 巴

呢度

全條問題係問你 有無靚仔高大有錢既fd介紹

樓主 有冇女仔介紹俾我?

啲女唔係恨拍拖
係唔想佢姐妹睇中佢條仔姐

千奇唔好介紹
一有感情問題你就係中間人好撚煩

循例問下鳩up下姐 唔一定真係想拍

Pin哩個

因為女仔都係好唔獨立
你諗下連去廁所都要一齊

啲女咁古惑

得！

招情大會

鳩噏下會發嬲
咁都真係幾鳩下

雞……全部都係雞
而你做咗……中介人

欣宜？

我要

介紹啲女比我識啊！！

我可以幫手，可以介紹我喎

我都係咁諗

其實佢自己食啫，佢的best frd就是佢。

我都想知點解會嬲
係咪我條女太為佢個朋友著想？
覺得另一半應該係萬能所以嬲

係連登留tg 一車車黎搵你啦

狠少少
有無直接講你啲兄弟睇唔上佢
淨係講無但係原因，畀人追問就一定嘅

有人請哂三餐有禮物
點要唔拍？

外協中上 有車 大隻180
連登留tg、撚會有依啲質素

女人肯[做]要有拖拍唔難，
但係有D女人唔肯[做]又想有拖拍。

頂唔順自己條仔太毒 ？

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

最好介紹返三五個俾佢慢慢揀啦

我都覺一就佢姊妹睇中
一就樓主女朋友覺得樓主有單身荀盤收收埋埋
建議樓主chok佢 問吓覺得介紹邊個好

直接話
條仔睇過相，睇唔上眼你best friend

豬西先會咁

係咪覺得你身邊有荀盤自己收埋咗

調返轉 啲朋友主動話要介紹比我識

有冇男仔介紹

tg hugo1991 ?

唔要有車同大隻都得嘅

啲仔都鍾意咁問 其實咩心態 唔見你介紹啲仔俾我識

有無男仔介紹？

有話啲兄弟唔係幾鐘意佢朋友個type

仲有啲女明明有好多仔追
但唔啱眼緣就話點解自己冇人鍾意冇拖拍添

姣婆想扑嘢，又唔想做免費雞